有冇人聽酸欠少女？

如題
每一首都好鐘意
最鐘意anonymous 同埋birthday song

有冇同好

有！酸欠既魅力一定要睇live
好想去現場聽一次
我最近loop緊佢首十億年

Furaregai girl

来世で会おう 超好聽

又靚女唱歌又好聽
邊個話個天公平架

識野ching

哇見到有同好，好感動
btw佢啲live真係好正

我有買啊！

特別鍾意只有我不存在的城市同人渣的本願既ed

赤腳個個look
把聲好好聽

我鐘意佢初期自己作啲歌多啲
14,5歲嗰陣啲歌真係好正
不過可惜有啲冇落album

又得意 唱歌又好聽

年經

Btw留名

準備生日啦佢

6月7日

好少人討論佢 係咪香港冇咩人識
btw 佢live真係好正

最鐘意佢首anonymous
樓上有巴打話佢靚女，識化妝之後真幾靚，但舊時好薯

Anonymous 啲電子音好正

最鐘意佢呢首
好聽又有意思
聽到打冷震

無aimer yui呢d咁有名氣
佢都係早兩年先出道姐 重後生

acoustic 版一樣咁正

真係 好有感染力

希望之後多d人識

我反而覺得素顏好睇d

有啊
首mikazuki真係好正
好似以前鋼練曲風
Rock好正

佢個人好撚中二 又入錯公司 明明d歌幾好聽

就係鐘意佢性格中二

點解話入錯公司呢 btw 中二先正

好得意

btw之前去日本見到佢本官方結他譜即刻買左
買左先發覺都幾難彈

朋友可以分享? 我上網揾到好辛苦

我睇mv見佢好多歌都狂加bar chord

聽佢首光と闇入坑
雖然以前街頭果陣唱功冇而家咁好 但係果種魅力真係好正
好想聽一次街頭live

宜家live多人到傻

素顏仲q

係 佢自己都話過而家唔可以隨便出街唱
因為會整塞條街

題外話 好似聽佢演唱會唔比帶手機 歡呼果d

應該話唔比亂拍攝 同途中歡呼

さゆりBb

呢個我知 唔比拍野就基本 基本上其他藝人都唔比
佢之前twitter都有講過 叫人唔好打call唔好亂叫

佢真係好有性格 觀眾都冇情講
其實都係想大家focus多d落佢表演度
好想睇live呀

hentai!

6月有tour
可惜我唔得閒

日本?

係 好似10幾號開始到月尾

唉 有好幾場 不過應該去唔到 飛都應該冇曬

佢好似成日去啲event 不過唔係one man live

2定3年前係褔岡運河城到無意中聽到有人唱歌就留左係到聽，一聽，不得了，即刻落去，見到佢有cd 喎，即刻買，咁就入左坑，果隻係ミカヅキ。

光と闇 都好正，首首歌都好正！！

佢把聲得天獨厚

見到有其他表演者 佢應該唱幾首

你就好啦 有機會聽到佢live
果陣多唔多人圍觀?

應該4首到
我都係等下次one man live再衝啦

最好就黎香港啦 不過如果冇咩觀眾就真係心痛佢 都係唔好啦

光と闇真心好聽
但係KKBOX無

都多呀，果陣我係4樓定5樓，望落去地下都圍左一堆人係到聽佢

以為你可以近距離接觸佢tim
不過宜家好好 未見過佢

冇計啦 雖然比起以前名氣係大左 但係距離好紅都仲有一段距離

因為人渣的本願ed先識佢

多謝樓主分享 又幾好聽同埋幾靚女

其實有時真係幾佩服日本人 放棄所謂既安穩生活
1個人咩住支結他就黎東京搵佢既音樂夢

唔止sayuri 仲有好多紅既歌手都係咁

呢排失戀聽佢啲歌好治癒

さユり嘅性格 我真係唔知佢除左唱歌之外可以做啲咩

睇人渣的本願識佢
把聲好得意 最近勁鍾意聽月と花束

唔擅溝通 內心係一個毒撚

可能就係因為佢性格奇怪先作到好歌

嚟緊去褔岡同東京場睇，除返應該都有一個鐘

重有大森晴子做guest

對比起aimer yui真係仲太年輕

係佩服同仰慕 自己未有勇氣
不過唔好睇sayuri紅 好多街頭表演者係日本都係籍籍無名

宜家睇唔出 可能係busking玩得多

佢嘅想法都好奇怪 例如興趣係用乾手機
中意電燈塔 同埋曲奇便當
有一次網上睇佢live 佢唱新月前講過首歌令佢冇咁討厭自己 先生存到宜家 我真係懷疑佢想自殺過

live真係要再穩啲 不過仲年輕 慢慢黎

雖然已經好大進步

佢就係唔識同人溝通 覺得唔適應高中生活先退學唱歌
如果連唱歌都失敗埋 我諗佢真係會自殺

明明咁靚女 好彩佢比人發掘到
btw 真係好想了解多d佢內心世界 到底點解佢會咁討厭自己 連第一首歌都講到自己好污糟

第一次聽酸欠係三年前係涉谷車站附近
等分開行既女朋友買藥妝 見有人唱歌睇下
一開始會派佢自制既leaflet on99無拎到
開頭無咩人睇既 但一路唱就愈多人
佢唱完一首歌會同在場既人傾下計
不過日文能力有限 唔係好明佢講咩
好似都係食左飯未咁
唱佢同名既歌既感染力好強
唱到光與闇我都忍唔住減左
最尾唱完賣cd 有2款

買左500yen 果隻 宜家珍藏緊

返工好難請假
Miss 曬上年台灣 同summer sonic / 上個月夜明既live
今個月尾終於可以去到大阪果場
不過co-heading 果隊唔知咩黎

由福岡追到東京？
有假我都想咁做

佢話過讀書個陣一同人溝通就周身唔聚財 好似缺氧頭暈咁
但係對人彈結他唱歌就可以解決到

而酸欠意思就係缺氧 呢個名都係佢自己改
一開頭連透露自己個名既信心都無 所以改名做酸欠少女
到今日已經慣左係成班人面前唱歌 其實幾勁

羨慕

見佢宜家訪問都溝通到 唔知道佢內心係咪其實好緊張

睇人渣的本願聽到平行線覺得好正 正到起雞皮

上年睇summer sonic佢真係好fail
之後睇CDJ穩左啲但都有好大進步空間

係
原本只係去東京場
不過福岡有大森做guest又買左jr pass
所以狗衝埋

睇完福岡live 要share 戰況
唔知酸欠有無一半時間唱
唔知有無簽名環節

真係 難得連登有個po係講sayuri 大家一齊吹下水

一齊組團去遠征

有機會真係組個靚團

光と闇

話說巴打有冇聽蜜蜂與馬戲團 首歌係講日本校園霸凌 睇完個故事聽 覺得好心酸

birthday song
如果住日本睇住佢街頭到出道應該好正

基本上首首歌歌詞都可以當故仔睇

終於有人開po

首歌係真係有個故事 講個14歲學生比人打 除褲 含死雀 最後個男仔自殺死左
果間學校仲要話冇bully問題

我都開左兩個啦

Sayuri

好似同緊我講 "你要唔要呀"

14歲mk時代嘅sayuri

聽日生日lu佢
唔想比個po沉

諗定千字文聽日po佢twitter
上年佢有like我個tweet

可惜唔識日文
忠實fans

我都係用我啲三腳貓日文同埋問其他人

好過冇嘅 不過上年多唔多人po千字文

我應該近期會開始學 諗緊去邊間好

我而家自學緊 遲啲應該都會出去學

巴打好yeah 完全唔敢自己學

有冇諗過去邊間 好難選擇

自學前面n5唔太難 聽左睇左幾十年日文 點都識啲嘅
至於邊間學我仲未諗 我諗緊自己去考完n5先定係由頭開始報

好似12月n5能力試開考 你咪考左睇下pass唔pass到先 我就應該出去學 反正都決定左 方便日後組團去睇sayuri

我諗應該都係由頭學起好啲
而家我嘅日文level應該未到n5
之前自己一個遠征睇Aimer 唔識日文真係好唔方便

aimer live係咪真係就正 由頭學起都好嘅 打翻個底

係正到傻左 黎緊8月fc tour我都會去

我上網睇佢d live 真係好很正
又去日本睇 羨慕

有愛嘛
さユり嘅live我都好想睇
只不過真係就唔到時間

我都迷左佢一段時間 比你講講下都想揾次去 sayuri就真係一定要去

我而家淨係推Aimer 藍井 さユり
睇完live更加冇可能出到坑

藍井唔太熟 其餘兩個live就真係不得了 aimer就真係好好聽 sayuri就感染力強

首birthday song真係好正 日日loop
我都想去聽live 但係有錢都無時間 呢期日日番到屋企累到唔聽打機 聽吓歌算

我最鐘意聽lulalalula 佢把聲好獨特好有穿透力

聽日佢生日 loop成日啦

新single反而CW首日向雨好高質

唔loop對唔住佢

Sayuri今日生日呀喂

未到呀

日本時間到左

原來 聽翻手birthday song開心下

鳥松巴打 打完千字文未

打左中文 R緊fd幫我譯

我都想打千字文 不過唔識日文
本身諗住直頭去福岡旅行 不過唔夠時間整護照

我都有fd識日文 不過都係半桶水 所以算啦 今日去買多隻碟 當比佢生日禮物

下次下次 一齊學日文

一定會學架喇 純粹係為左Sayuri

為左sayuri就快d去啦

終於有搵到同好 好撚感動 由聽夜明けの詩開始迷 直到我不知街道首ed 先多人識

唉 香港討論度都唔高 好好珍惜連登依個po啦

原來仲有人討論緊
推post 先

仲有好多新出頭或者網上歌手都好正 偏偏冇人知

有晚通頂趕deadline搵歌聽，結果就loop左張album十幾次
後尾先發現係佢唱僕街ed
不過聽過下佢街邊唱果啲片發覺幾飄
唱法好有特色但唔穩定
首アノニマス真係好正

以前嘅live的確成日走音 不過睇翻宜家嘅live就好左好多 穩定左

新歌手冇辦法 加上香港j pop唔夠kpop黎 所以咪咁

生日快樂さユリ 唔係好識日文只可以係依度講😹

生日變返紅色さユり

咩紅色？

原來sayuri 同我同一日生日

終於有さユりpost

紅色袍喎

さユり7月27號黎動物節呀

突發！！！！！！！
酸欠七月黎香港！！！！！！！

動漫節做嘉賓喎 組團？

我屌

行啦喂 真心

鳥巴 行啦我地

屌你宜家先留意到 好撚興奮 訓唔到 聽日仲要早起學日文

我都係收到twitter先知道 嚇到我成個人尖叫
我到左啦
你地啦

佢27號係第一日黎 肯定好多人 如果佢好早就表演 唔排除要排通宵 我就ok

推你老母

live好聽過cd cd太硬太尖

唔洗排通宵掛
最早果場舞台活動五點15分開始
sayuri果場下午6點先開始
依家應該唔知之前既時段 舞台活動有無人
我諗預早3～4個鐘已經好足夠

掂啦咁 到時見啦 終於有得睇live啦屌你老母

你估有冇得簽cd

呢啲好難估 完全要睇下邊間代理搞
好緊張

一齊帶定 btw有冇團組 一齊去睇

應該組得成 不過就快到先算
第一次聽LIVE真係好期待

應該得 鳥巴應該去 我估 屌我完全訓唔到

到時點都要爭最前排

去ufret 或者楽器me 好多歌都有啊

應該有得抽主舞台嘅飛 可以試下抽
正常live唔比影相好基本

邊度有得抽

我地意思係完左live之後見面 如果有

呢個就真係唔知 我覺得好大機會冇

應該到時動物節個網會得抽

抽 不如比錢啦 唔中真係含

比錢買主舞台飛?
我試下抽抽唔到就算

我其實唔清楚個價錢
抽唔到就要遠距離觀望

我一直都預左係出面睇
抽到係bonus
有錢留番遠征好過

你都啱嘅 不過自己又唔想放棄今次機會

我係因為亂步奇潭ed識佢

動物節live記住拍片 唔係香港去唔到呀

正常全部live都唔比拍片錄音

我已經plan好 12點去到個場 勁快咁行一轉 行到1/2點就係主舞台等到6點佢唱
我始終覺得比錢買主舞台飛有啲白痴 仲要得半個鐘 最多得4-5首歌

我覺得睇live真係愈近愈好 如果主舞台飛唔貴就買啦
試諗下相隔成個主舞台可能成幾十米咁遠去睇同睇演唱會差唔多
近睇就似番街頭live果隻feel
你仲要等成4-5個鐘好鬼攰

我都咁覺得 都係睇價錢啦 有冇過來人知道以前d價格 係咪通常都係抽到飛d人放

鳥巴好顛

去到現場仲拍片 不了

有好多人鳩抽 抽黎換第2個嘅飛 屎忽痕去抽都有 始終都係免費抽
貴就應該就唔太貴

大家想sayuri有機會再黎就唔好拍片同舉報其他拍片嘅人

我知道佢好唔中意 不過舉報又真係好難

唔太貴就值得買下嘅 如果動漫節冇咩買

佢唔中意架 Twitter之前講左

係動物節拍片嘅真係好白痴
先唔講尊唔尊重表演者
重點係阻住其他人(我)睇 之前其他表演者果陣打call又驚撞到佢部機
仲要係動節節 咁嘅音質環境都影

不過其實巴打佢都係想睇姐 難得黎香港居然唔係香港 我係佢都想有片睇下嘅 不過係的確唔好影

唔好彩都冇辦法
所以最好都係去日本睇live
睇live同睇片真係兩種感覺
之前Aimer武道館就係好例子
成個感覺唔同曬

有機會實去嘅 不過真心估唔到sayuri咁快就黎香港 之前我地仲期待緊

大概幾時開始有得抽 前一兩星期?

唔知 睇實佢facebook

話說除左sayuri 你有冇追動漫果d

我推Aimer 藍井 sayuri
動漫會睇下 聲優最中意種田 悠木碧

aimer就唔洗講啦 首推
聲優大愛香菜 基本上新番都會追

我成日都為左首歌追番
試過為左ミカヅキ追亂步奇譚

當年去日本係街邊冇買佢cd好撚後悔

當年去新宿 定 福岡
佢仲會即場係cd寫下野 同簽名

福岡 再去多一次就係新宿 人多到你插針都插唔入 舊時好多野都係特別野 唔係居日根本冇可能有佢啲字紙

咁你地記住報導同翻譯返佢講左咩
好彩今個月尾去大阪睇live
唯有等下次再黎香港

等左好耐
birthday song, anonymous, mikatsuki

當年無簽到名

我搵緊夜明けの詩

我估佢今次黎唱4首
ミカヅキ 平行線 月と花束 最尾一首可能係十億年

最難最難搵係隻雨衣熊仔同件雨衣 屌有錢都買唔到

應該都係唱動畫ED 仲有
それは小さな光のような

之前夜明live d goods?
今次tour d goods下年都好難買番
住係日本先容易買到想要嫁啦
要努力d 就岩時期飛日本

得半個鐘真係唔夠喉 希望留個好印象 遲啲黎香港搞one man live

分分鐘以後都冇得買
飛啦 唔好後悔

我好想去

組團預埋廚房佬你 自刮10巴啦

你都要報導下

好彩搵得返黎買 我買左佢當年初出道隻雨衣 呢加佢個啲係自己設計 買都買唔到

仲努力搵緊買雨衣熊

Btw TG?

冇用tg

adammm chan 有冇相睇下

我都係啱啱down

咁我而家down

Whatapp lo 你地唔介意既話

我諗唔使打call 啦

啱啱down左
睇你地

唔打call啦 佢話過唔好打
雖然我覺得好多人唔係推 都會係到亂打

叫佢地唔好

tg左先lol 費事係度講

大家咩名

難啲 咁多人
仲要係動物節

大叫渣大旗 （寫紙版）

大叫渣大旗 屌到佢地on99

tg 呀呀呀

Shiroshiki

聽sayuri live唔好影相 亦唔需要打CALL
咪亂黎呀

朋友有冇tg

冇嘅

咁你比你果個我

你加上面兩個人 佢地加你

估唔到連登有POST討論SAYURI 某一日我無聊唔小心上YOUTUBE睇到呢段LIVE後我就迷上佢
最鐘意佢首光と闇同ミカヅキ 另外佢初出街頭賣藝既歌名[酸欠少女]都好鐘意,可惜呢首無收錄CD,只可以係YOUTUBE到聴到
佢LIVE真心正,好鐘意佢自彈自唱,果種感覺係好聽過CD好多
早幾日一起身知道佢ACGHK2018會黎香港時直頭開心到大叫左出黎
小小心意,可能得1隻CD唔代表D咩,但係對於一個從來唔買CD既人黎講係好大躍進

補番條歌名[酸欠少女]LINK,希望比多D人聽到

留個名

啪到你腰痛 巴打
之前唔記得左回你結他譜
份譜好多首歌有排scan呀,你想要邊首我影俾你啦

有聽呀 都幾中意依首歌

巴打有冇tg呀 一齊吹下水 birthdaysong 同光to暗 會唔會好麻煩 係的話就唔好影啦

話說噚日睇完さユい地元福岡Live，有幾樣野想分享。
1.冇人會用penlight （King blade ，UO etc），呢樣野佢Twitter 有講過。
2.亦冇Call嗌，除左るーららるーらーるららるーらーoutro聽到之外都冇。
3.有時Bandmember會指揮觀眾拍手、揮手等。其他時候太多數觀眾都係靜靜地享受音樂。

如果去動物節睇さユい既可以留意下。
同埋有冇人有興趣一齊整啲banner同for 觀眾既guideline紙仔。

唱左幾首歌？
同另一隊band唔會唔share一半時間?

有興趣整banner 不過係送比さユり

我諗大部份飯都會知唔好打call
而家係驚其他人姐 話曬都係動物節

會多少少時間
有encore
重同大森晴子(guest)合唱，好感動

Banner梗係送比佢
得Guideline紙仔比觀眾
我之前睇ASL日本嗰啲人都會揮Penlight 所以有必要整下

有無自命畫畫天才既巴絲有興趣幫手整banner？

自膠
錯字 係さユり

巴打你去動漫節?

打算去 不過好多年冇去

如果有人有興趣一齊整可以telegram 搵我
Telegram name：slstfu

推

Push

新LIVE

唔新啦ching
係上年定前年街頭 只不過官方而家先upload比人睇

原來舊嘢...唔識日文我冇咩點跟佢啲消息..YOUTUBE已經係我最大消息來源
以家諗緊去成十年冇去既動漫節

唔好諗 去啦
咁難得黎香港

嚟緊會過香港哦！！！
唔係動物節係真tour！！！

2樣都狗衝
超興奮

幾多號
通宵排位買飛

剩係聽過兩首動畫嘅tie
諗緊去唔去好

未公布
不過10月場通常就8月會賣飛

唔洗諗去啦
睇完就會自自然然加推

竟然唔係動漫節
不過都好期待
第一次聽佢歌就鍾意左佢
Btw
Youtube睇佢日本街頭live
點解d日本人唔會係佢唱前/唱後比番掌聲？

唱後應該有掛 可能條片冇影到?
未睇過我都唔太清楚 我都好想睇

Youtube大把
例如呢個

除左多人之外
支持者好似無咩

我反而覺得去得嘅大部份都係支持者....

咁可能人地支持既氣氛唔同啦
因為以前睇過遍文都聽講過
日本人係會係唱第一首歌 & 最尾首歌唱完先拍手
因為唔想影響個表演者

點都好
最緊要都係唔好係中途拍

近年都有去其他歌手嘅live
但其實主要係想聽歌 唔夠前後左右啲人咁high
不過就好似會俾人話不如返屋企聽CD咁

呢個就要睇番個歌手
有啲歌手視打call/用penlight為一種同飯嘅互動方式 相反飯都係
所以你唔打call其他飯可能覺得你唔尊重
好似sayuri咁 佢係twitter到開po講過佢唔中意人打call/用penlight
當然歌嘅風格都關事

10月7 mark定日子

咁可能係因為我唔夠佢哋咁忠實fans啦
所以我就遲疑緊
聽過兩首tie覺得幾好聽就去live 到頭來又會唔會俾人話屋企聽CD好過咁囉

我諗歌手就肯定歡迎新嘅聽眾入場嘅
但某啲忠實fans形成嘅氛圍就好似有點排外咁

踩咗半隻腳入坑都好幾年
雖然無話飛去日本遠征咁勞師動眾 但年年都喺香港去兩三個live
年紀大咗都無以前咁有熱情
有時都會諗係咪都係留返俾啲後生仔high就算

其他飯會expect去得睇live嘅人都係忠實fans
成個live嘅氣氛好易感染到人跟住一齊打call 至少我一開始係咁
同埋可能係香港先多呢啲情況

sayuri會好啲 因為通常佢嘅live都會靜靜地係到睇
ching可以月尾先去動物節睇佢 入左坑再去10月香港tour

動物節不了 迫餐死都可能要離到遠一遠
除非係本命啦 但係無可能

冇辦法 動物節呢啲event係咁
不過我都建議ching去睇
無數真實例子 睇完live加推變本命

希望今之香港live 係one man live
唔好同埋隊band黎

佢黎我已經好開心
仲要短時間黎2次

點解唔好同埋隊band嚟？
唔知你有冇睇過，佢哋既表現好精彩喎
之前我睇東京場tour時，さユり係mc時自己都好感慨自己有一隊媲美guest band(感覚ピエロ)既band members。
睇得出佢對宜家既band member 好滿意。
而我睇live時佢地既表現都好好哦，無論彈奏同台風都好夾さユり
而full band既震撼感亦唔係一支木結可以做到

因為好大機會係九展music zone到搞
啲音響 如果加埋band 真係嘈到痴線 變左另一種震撼
sayuri自己彈會相對冇咁嘈會好啲
當然最好緊係希望唔好係垃圾music zone到搞

冇人講?

酸欠少女 さユり將於10月到香港及台北舉行演唱會～！

SAYURI TOUR 2018 - HONG KONG
門票於2018年7月18日10:00am 起, 於Cityline購票通公開發售~!

日期：2018年10月7日（ 日 ）
場地：香港九龍灣國際展貿中心 Music Zone@E-Max
時間：20:00 開演
票價：HK$ 890/ $790/ $590 (企位- 憑門票序號進場)
*每人每次限買門票2張~敬請留意～

售票系統 ：Cityline 購票通
或致電購票熱線 2111 5333 (10am – 8pm)
或親臨Cityline購票通及通利琴行售票處購票

**********************************************************
SAYURI TOUR 2018 - TAIPEI

日期：2018年10月5日（五）
時間：開場19:30 / 開演20:00
場地：台北三創生活園區5F Clapper Studio
（台北市中正區市民大道三段2號）
票價：預售 NT$2,500 / 現場 NT$2,700
(站票- 依門票序號排隊入場)

售票：全台全家便利商店 FamiPort & FamiTicket全網購票網
FamiTicket全網購票網：

門票於2018年8月11日(六)上午10:00起, 全網購票網 FamiTicket及全家FamiPort 開賣

節目查詢及更新：
Facebook@puffinent

----------------------
#酸欠少女 #さユり #SAYURI #酸欠少女さユり #SAYURITOUR2018 #平行線 #フラレガイガール #演唱會 #concert

Music zone都890

Shut up and take my money.jpg

冇辦法都要硬食

想問問價錢有甚麼分別？

全企位
會跟價錢排ABC次序

貧窮人士 買最平嘅算啦 咁

唔知會唱咩歌呢
LITTLE GLEE MONSTER定SAYURI 人氣高D

我諗係little glee monster
佢地成日黎香港

日本嘅話可能後者勁啲
兩者分別出碟嘅時候Tower Record 嘅宣傳力嚟比較嘅話さユり比心機啲
同埋好多舖頭都會播
嗰期係癲到連激安都播月と花束

利申做咗Fans無耐

little glee monster真係瘋狂黎
好想sayuri都係

btw ching有冇tg 入黎一齊吹下水

六月やなぎなぎ嗰次live (同樣係帶埋隊band) 啲音響OK喎
起碼唔係災難級先
可能係要有live band先至會無事

希望啦
只不過個場冇一次比到個好印象我

我都係咁覺得
但live成日唱到斷氣咁 同埋佢唔係好上到高音 感覺sayuri唱既歌其實唔係好岩佢唱

但佢d歌d melody同歌詞都幾好

唱到斷氣咁咪符合酸欠個名
sayuri嘅live真係要再穩啲
仲後生 慢慢進步
我就點都會去睇嘅

毒撚諗緊去唔去好

毒撚先要去

已經開始販售有沒有人買了?

LIVE

890冇了

買咗兩張A 但唔知有無人陪

我都買左a 單拖 唔撚驚

買左兩張B

入tg group
大把人陪

窮撚最後單拖買左張c

求一張a 返工唔得閒買

要上個大陸網買？

cityline 網上買

買咗張590 未到好熱愛

好貴 but worth it

我有多張 巴打係咪要

我下晝上cityline個網買重有890喎

呢幾日忙番工
仲有冇飛

動漫節會嚟

有好多

我頭先上cityline個網唔見有既

係咪我去錯第度買？

沉左底 要search先有

咁我搵搵先
Thanks

Btw你個名

今個星期五就係

booklet已整好
星期五黎拎

有野做去唔到
唯有等10月

same

PUSH

聽晚係公開？入到動物展就睇得到架可

聽晚欄杆外嘅話係
有冇買埋10月live飛

啲主舞台飛派晒未

一早秒曬

撳入CITYLINE完全入唔到去買
係咪又撞正韓撚搶飛

有冇包膠

講真
唱 live 麻麻地

唱live不嬲唔夠穩
其實已經好左好多
點都好 一樣會支持佢

已經有進步 但我好鍾意聽live聽佢唔夠氣
咁先係酸欠

絕對有

原來一早有post
報個到先

好過我開售果日撞正19moment

去左通利買最後都係上網㩒

售罄

唔夠氣唔係問題，但係音都走晒 有d 成個key 入錯埋

可喜可賀

有冇好心巴打有多一張飛可以放出黎 完全收遲左風

呢度應該無人有飛多左出黎
你試下問埋fb group啦taka

而家先知佢10月黎香港
有冇巴絲好心放張飛😭

原來咁多人同我一樣收遲左風買唔到飛
係估唔到會咁快售罄

冇諗過佢會黎香港，完全冇留意
超想去睇

唔遲架喇
7月18號開售 之後果幾日B、C區都仲有好多飛
係動物節之後果3日啲飛秒清

要多謝大家努力傳教
希望下次黎搵個大啲好啲嘅場

7月18賣無人搶
個個買19moment

幾驚賣唔哂

其實好多人搶 果陣我都驚買唔工890 佢第一次黎 真係估唔到有咁多潛水飯
動物節個live又推左好多人落坑 唱完幾日飛就賣曬
當然仲有大家努力傳教

推推推

今日出道3周年

台灣完售有拍片
公平咩

我就覺得台灣完售有水份 上網睇個個都係話買多左張蝕放
反而香港場就個個係到求飛都求唔到

3年前褔岡果場live 係出道日？？
好好彩果日係現場入坑
成為粉絲3年了

屌用錯表情 ->

唔知呢度有冇人有聽美波
風格有啲似酸欠不過emo好多，同埋佢係酸欠大飯

大飯

原價放A區飛一張
有意tg

Sold

不凡出左物販

期待聽日既演唱會

未睇過佢啲live 聽日有咩要注意?

唔可以攝錄

大約要早幾多去排隊買嘢 先有簽名postcard

好期待呀

今晚幾點入場？？ 790 飛

好期待

已經派完籌

嘩，啲人洗唔洗咁博
我而加先出門口
會唔會4:30到乜都無得買架

會
想要咩可以幫你買
除左手環

想要白tee同匙扣
thanks 巴打

留tg

telegram？
我而加即刻裝

事成比$400你（tee 要 m size
多左個30為左多謝你
thanks巴打

係咪留user name?
o0fung0o

DL完比你個id我

link好啲？

即係依家去到都冇得買野?定係冇postcard only?
想買件黑tee
係冇得買既話我出門口住啦
啱啱先收工冇得咁早去排隊

無啦，好似得好少goods賣
有巴打話tee各有廿幾件咋

仲有冇黑tee?

T好似每一限買一件

每人

facebook有講 不過佢都唔夠貨 點買
遲下睇下有冇得上官網補完

咁癲

我算9數 啱啱先訓醒

咁賣goods法

你買撚埋佢

有冇一支公
不如一齊睇

買多咗毛巾同keychain
有冇人要

不了，毒撚唔敢

有冇人知喺邊排隊入場

巴打我都毒啦

2/f 九展

Music zone 喺地下

幾點入場？？

排隊入場係跟number排定好似上LiSA咁先到先排?

我頭先問咗staff 佢話18：45喺music zone出面排

Sorry my bad

剩係知唔同價錢飛唔同時間入
790就1900(?)開始整排1920(?)入

FB page有

想要毛巾但我袋都冇帶

第一次聽呢啲演出 平時聽開ROCK
洗唔洗又FING又跳

唔使啦
專心聽就得

Facebook 好似有叫人唔好亂Fung亂叫

Btw 好耐冇睇過企全場 唔知對腳頂唔頂得順

專心聽同埋睇吓台上樂手有無指示叫大家拍吓手跳兩吓就得

單拖x2
後面有2個囡囡

咁其實依家係邊度排？

單拖x3

個排隊系統都幾鳩 要拎住張飛問人幾號自己搵

一齊mosh

鼓勵毒撚之間嘅交流

我冇睇過坐喺度嗰啲

有無人知個show 做幾耐？

坐係到睇show 好冇癮

music zone 垃圾音響

後面較完好返d 但都係好尖。 其實唔關music zone 事，之前睇過好多次music zone 都冇咁衰聲

百聞不如一聽，一直聽人講music zone音響幾咁垃圾，今日先知真係好撚垃圾

應該要炒左幫佢地set音響條友
樂器set得大聲得過份

790 後排得我一個係到un

D 人一舊木係到，好冇feel

我覺得人聲太尖喎反而

雖然有band 係正啲，但考慮返個音響，我覺得最後encore果首夜明けの歌係聽得最舒服

btw sayuri live 真係好撚正 雖然成日有人話走音點點點，但live果個感染力真係無得頂

佢live把聲不嬲都唔係好穩

我頂唔順戴左耳塞，大聲到傻

聽左sayuri兩年幾，終於第一次睇到live真係好感動同好激動
雖然仲耳鳴緊

btw有無人有見面會券? 今日有野忙無時間嚟搶飛

Fing 足全場

590前排 開頭乜都睇唔到 等兩三首歌前面d人已經冇電就好清楚睇住Sayuri彈結他

我乜都睇唔到
第一次睇live 比人阻到乜都睇唔到

890第五行左右正中間 完全冇嘢阻住我 好撚爽

790中間中段係有幾條友好高
不過我個角度係斜少少冇比佢地blocked到

我太遲知佢嚟live 買唔到890

但真心music zone 仲要分價格仲真咁貴真係好on9

可能係我隔離果個，我諗佢應該成180 咁高勁癲

890係亞博/star hall 價
Music zone真係唔值

樂器太大聲 笑撚咗

790第3行左右，咁岩前面都好矮睇得好清楚
唯一遺憾係遠左少少，不過都好滿足了

未開始聽到後面有條女細聲話咁高就唔好企中間

人聲都係樂器嚟嘅

頭幾首有d位直情大聲到聽唔到人聲呀

頭幾首佢未tune 返正，之後好返。
第一首一唱果下全部冇balance到

連登標準高度180 790 睇得清清楚楚

你就係眼鏡男？

太陽系果吓已經聾咗

係呀，屌左聲，好彩之後識較，唔係真係耳仔收皮

成班矮撚

正常長度啦，其他外國band 都1.5hrs
佢都冇咁多歌啦

+1 890近到瀨shit

冇計 本身唔多歌
不過唔駛好似d香港歌手咁等換衫其實慳左好多時間

Non stop 1.5hrs 好夠啦 你唔攰 唱果個都無力啦

有冇人覺得佢隻新歌好撚難聽
完全唔match 佢風格

雖然最鍾意果啲都唱左，但有唔少都想聽埋
ふうせん、ちょこれーと、Bandage、cigarette、アノニマス、オーロラソース

我好撚鍾新歌 可能我聽開rock / metal嘢

順便想問下哩啲 one man live一般係咪都係只會encore 一次，我第一次one man live
以前睇過啲組合嘅大演唱會有啲會encore234次，宣佈緊演唱會正式結束果陣繼續嗌到佢地出返嚟

live 度佢唱唔撚到

啲音響太差 中間口upup果段完全聽唔到佢講咩

我都幾鍾意新歌，尤其副歌好正
風格唔同都預左，始終係同其他人合作

但講真今日另一個人唱果part到勁撚大聲好辛苦先聽到sayuri 把聲

新歌好正喎，如果backing scream 埋，再加d break down 好正，一定fing 到癲

我自己on99 叫左幾下但無人理

其實果陣咪播緊ミカヅキ，我有諗過如果全場一齊跟住唱佢會唔會出返嚟

直情有底聲播出黎唔知想點

My first story
Taka 細佬隊band

我都覺...唉可以嘅話都係想去日本睇一次﹐不過唔知幾時得

覺得唱得好過動漫節嗰次好多

佢仲要派卡呀嘛

我都冇
好想要黑tee呀

你幾點到 啲tee好似夠賣到6點

好想要啊

新歌好撚正WO
MY FIRST STORY

我5點先收工 去到都6點9啦

同埋係post有巴打話冇晒野賣 咪慢慢搭車去
如果飛的應該6點真係到

到最後好似得tee係賣哂

而家先知係大神作曲填詞

會唔會太遲

btw我第一首聽就係哩首
一瞬間就愛上左佢把聲

其實一開始開聲個下 做到開口跪。不過音響問題 本來耳仔懷孕變成哭泣的耳仔 鬼畜feel m男恩音

twitter見到，睇嚟台灣果場都只係encore 左一首

有哩首同自殺魚真係勁開心
仲有最尾首夜明我都極鍾意

好似就著就著咁唱 可能就音響問題 降低左幾個key唱 定係我錯覺？

隊BAND 拆撚到我個耳咩都聽唔到
屌你老味耳鳴到仆街

我依家仲耳鳴緊
某程度上我好佩服佢地可以維持到咁高水準嘅演出，我剩係聽都有啲暈
去哩個場聽多幾次真係以後乜都唔使聽，我依家都唔敢即刻戴headphone 繼續聽

老實講有彩排過都應該會知道大唔大聲啦下話...
九展點會教到咁撚大聲

較到咁大聲真係唔使入場都聽到

好多地藏菩薩，好難投入

彩排都唔會剩係有人企係上面啦
仲有D工作人員係C區後面個枱調整

所以咪問九展D人點會教咁大聲

你full house 同冇人唔同，因為人會吸左好多聲，所以通常開場會較返大聲dd. 不過今次真係較太大

因為場場show都咁搞，一早聾左

整banner 應援書仔果班好有心機

之前都唔明點解唔招待8歲以下人仕

依家再諗返，8歲以下聽完一場應該真係永久失聰

btw sayuri 除左一開始嘅大家好，之後咪仲講左幾句廣東話，咩好開心、下次再見、我愛你之類
但其中有一句我真係完全聽唔明，有無知我講邊句

你講齊啦

我唔知點解覺得仲有一句係聽唔清，可能我諗多左

聽唔清可能係我好開心果句 佢笑住尷尷尬尬咁講

好撚柒垃圾
聽到耳鳴

平時music zone真唔係唔會買
但驚佢連music zone都賣唔哂飛下次唔會再嚟
先買飛入場

香港嘅話只要係sayuri唔理邊度搞都一定買

其實係
希望唔好再揀呢個垃圾場

好奇問下，你地有無邊首係好鍾意但始終都未收錄嘅
我自己嘅話一直都好想佢收錄夜明けの詩、武内五分前仮説、ミツバ、酸欠少女、ホタル、さつまいも

咁多小學雞第一次聽LIVE BAND

咁我諗聽過呢d 嘅平時好少會係香港睇show 嘅，都正常啦

sayuri 好明顯玩得比以前放，識得笑，教人打拍子，進步好大，睇得出真係鐘意上台表演

新歌好撚正，同hiro把聲好夾，sayuri可以考慮轉型

聽朋友講790 550差唔多係一片死寂 木頭人集中地咁

sayuri 唔比打call 嘅情況下木頭人已經顯得無咁尷尬

講起打拍子我就覺得自己好廢
一無左sayuri lead 住就甩beat 甩到仆街，然後仲要夾硬拍落去，真係自己都覺得柒到唔敢睇

佢又係衰嘅 教三款 到最後其實淨係用last果款patten

佢應該係想循序漸進，由最簡單開始教教到去最難果種掛

但我嘅體驗就係sayuri一開口ケーキを焼きましょう我就唔撚知自己拍緊乜鳩

放心 大把人係咁 不過台上面啲人係聽唔到的 除非佢地除咗隻耳機

你ON9? 唔撚識咪撚講MUSIC ZONE個場係垃圾
呢個場音響我敢肯定係香港係數一數二
之所以今日出D咁既聲係因為個MIXER同TUNE得垃圾 你聽到支MIC好明顯係靚 但個MIXER垃圾啦

我係呢個場睇過十幾次BAND SHOW 次次都靚聲
有睇過上次FAR EAST UNION 既就一定知道
一開波台灣隊滅火器TUNE到勁撚垃圾
之後日本隊BAND MONOEYES上台姐係勁靚聲
然後SUPPERMOMOMENT又係呢到開過幾次SHOW都係極靚聲

就連我上次係呢個場睇SIM呢D極重METAL野
聽完都唔會耳鳴 因為真係TUNE得好好

如果你地睇親都係垃圾既話 姐係話主辦根本無心機搞好個調音 求撚其就出
根本係香港好多地方的場都可以TUNE得靚 有時見到TOMLEE出黎已經係信心保證

就算上次BANDMAID係個乜柒1563 at The East 呢D細場
一樣TUNE得好靚

仲有佢唱第一句果下支MIC已經爆哂聲啦

後面完全無人有反應去較低或者有隊團隊去做呢D
結果出到黎個個都屌MUSIC ZONE垃圾
一個咁既靚聲場成日比D垃圾主辦搞撚到廢閪哂

屌你老母香港搞呢D音樂真係好撚失敗

以為POPPOP地的野就唔撚洗調音?
試野就逐件試 屌你老味 後面結他BASS刷撚到癲完全聽唔清

係親日本同睇SUPPER D場望住佢地調音都好有心機
唔會比自己出D咁既垃圾聲

屌你老母垃圾主辦人死全家
好撚掛住上次SIM同樣係MUSICZONE搞
仲靚過係日本

人地得點解你唔得!?

屌你炒撚左隊mixing佢

木結solo掃下chord都拆聲呀

今晚係衰在垃圾mixing同埋sayuri著左鞋

sayuri咁落力唱但係經個垃圾mixing閪晒

MAN WITH A MISSION 11月又去MUSICZONE
呢次個主辦應該好少少 唔會TUNE得咁垃圾
真係笑死人 同我幾年前係亞博睇ONEONEROCK第一次黎香港
刷撚到耳仔都爛埋 之後唔敢再睇BANDSHOW

比FD帶去日本睇D靚聲ROCK FEST同見識到高質觀眾先鍾意返
WOW AND FLUTTER又收左皮 唉
香港咁樣搞法只會令到愈少人睇LIVE, 人地台灣日本當呢D普通娛樂
就連支那大陸都好過香港了

BTW 今日SAYURI個狀態係好好
今年5月去睇JAPANJAM睇佢唱又走走地音同勁怕羞
觀眾係日本睇一樣8成男2成女
而且SAYURI做木頭人係適合過FING手既
如果唔係MIXING TUNE得咁垃圾 合埋眼聽係最舒服

明明SIM, MAN WITH A MISSION, MONOTYES, RADWIMPS, SEKAI NO OWARI都至少一半至八成係女...點解SAYURI會咁

同MFS合作果首新歌ROCK左好多 唔錯
走呢個路線有計 吸引多D 鍾意ROCK的FANS

下次帶定耳機去隔音 耳都聾

次次係呢個場睇live show 都一係miso 搞一係show bros 次次都set 到好靚聲。

靚聲爛聲好多時真係睇邊班人做聲

我想講打pattern 果到個鼓手有用鼓棍叫大家用邊個拍子，不過冇人留意

台上啲人應該知 見佢到喺到笑

可能見到啲人鳩拍

當我知道佢有LIVE既時候已經太遲 飛都賣哂
不過呢D企場我去又睇唔到台
米六都冇都唔知點算

今場算幾多高佬

back number (錯重點

唔緊要 back number 都好正
好多日本愛情電影佢地都有份唱

時雨
BTW見你潛左好耐 入左TG谷未

有group 㗎 ？
我平時係睇故多 甚少上LIHKG
我開post都係聚集大家 一齊交流吓
加我啦 麻煩你

係啊 最近先發現佢地 happy end 高嶺花子 瞬 呢幾首都好鍾意
回歸正傳
Sayuri 係最近響YouTube recommendation到見到
暫時比較鍾意mikazuki 同埋anonymous

推介birthday song, furaregaigirl, a billion year 同埋 ru rararu ra rurararu ra
上面個首rurararu 係佢用黎參加比賽仲贏埋tim

tg谷過黎 打聲招呼先

灰色蜜瓜大大
我細細個就聽過你個名

出新碟了

終於有新歌

等左大半年

開左fb上一上水

さユリ最高

光復香港 時代革命

隻歌d歌詞都

係 真係痴撚線